香港機場癱瘓？

今日既機場未能飛走既飛機已經多到要double park 或者停係taxiway, 如果再停多一兩日，香港既機場就會癱瘓！

今日太少人 尋日嘅1/5都無！

係香港人嘅就快d同我入黎！！！

尋日已經做左散水L
今日仲唔快d出黎補飛？！

利申: 尋日散左
依家係機場

(轉 請廣傳)
唔可以100%癱瘓, 記住呢個重點
最理想70-80%癱瘓
100%癱瘓=無服務=無遊客旅客無職員
黑警到時落閘放狗, 瘋狂掃射

機場係持久戰!
勇武退場 世界文宣!

香港人，我地有能力攬炒全球！
“I’m not saying the protesters are playing with fire. I think the protesters want fire”

相比起尋日，今日收L皮

721 811

816(攬炒) 818(民陣)

溫馨提示，機場carpark 1 , 4 係有30分鐘免費上落客，每日一次，用車牌辨識！

搵人拉住前線阻客果班...
而家要機管局自己停飛,而唔係阻住D客上唔到機...
一定要人多....
尋日贏得好靚...今日將尋日羸果D輸突晒....